招人唱歌+招人整mv [只知道是時候拿著鮮蝦]@狗巴飲食概念大碟

有冇自問唱k水準或以上，又想唱歌，咁啱上個禮拜又有追過我首 只知道是時候拿著鮮蝦
嘅巴絲， 肯大展歌喉，幫我錄一錄音#hoho#
@Angel巴打 @柒咕碌叔叔巴打 我特別邀請你哋入嚟傾下

mv嗰方面就幾頭痕下
喺零資金嘅情況下，技術上要show返咁多碟餸/嘢食係有難度
同埋我剪片係中學雞project水準
所以開放討論 睇下大家有咩意見

我的飲食宣言

食隻豬腳或許 容易
無奈你又要煎 墨魚
命我先吔炸髀 整兜碗仔翅
番薯 也要為你加甜

沒有加到咖哩 羊肉
還是慶幸有種 焗薯
狂落醬油玉子 加多幾羹黑蒜
緊握這罐百事
甜到飛起也好 亦是極其願意

只知道是時候拿著鮮蝦
將生菜預留在魚肉之下
為你落油鑊生煎 再落青瓜
想起芥菜是要點豉油 無窮脂肪也不怕

唔搽蜜糖食三文治
如食晏 實有位例遲
是你偏愛健康 蝦乾薑葱香蒜
統統都放雪櫃
而我竟錯落紅椒

只需要落鹽落油落蔥花
將蝦醬預留在梅肉之下
為你下廚就清蒸 這道星斑
叉燒最夾在晚餐送飯
青椒落熟油釀魚滑再炸
批准我用鹽焗除掉腥嗎
用錯酸瓜做餸 我會胃痛
驚呑錯 同守衛這晚餐

即使今次淥完牛肉
霎眼已被我哋掃空
如同牛和雞失蹤

只知道是時候拿著刀叉
先𢳂餸 飯來自然食得下
共你食完甜品先 再食西瓜
醫飽個肚亦平得驚訝
宵夜也是無謂來食貴價
恩准我嚿肥肉臀部一扎
肉桂想食肥我 我怕甚麼
聽清楚 肥先再減好嗎

廚神 原曲:傳聞

攞生蠔來
曾經跟你放入焗爐 成盤不在
攞樽鹽來
條豬骨要磨到雪白 需磨好耐

為你去炸蒜怕到退後
但我一剪豬腸就好臭
知道是無陳皮 八角 爭枝靚酒

知不知我烚菜是無加雞粉
生菜烚完落蠔油就勁襯
外界很多廚神
說你有兩嚿飯團藏在我附近
薑蔥雞恐怕塊肉我需乾啃
鹽焗隻雞 雙髀揾清湯浸
很快便埋尾了
連煲湯都已滾

但你要切到太過細嚿
像髮菜雪耳也不足夠
來羹麻油 忘記生抽要兩兜

知不知我習慣落兩棵西芹
當我食完這鹹魚像毒癮
外界很多廚神
説要放兩嚿雪梨然後再燉燉
終於都知道我期盼煲湯飲
明目降火 宵夜啪咗先瞓
走去食麥記了
忘記買自由斟

知不知你碟炸魚塊多不堪
相信是你撕魚皮用木棍
木耳湯超難聞
要繼續虐待味蕾 嚟到五月份

啫啫煲衰到熟唔透都生呑
忘掉拍薑 蒸魚都好黑暗
倒曬成碟餸尾 連生果都要揼
揾你又何貴幹 辛苦我這食神

喂 只知道是時候拿著鮮蝦呀

鳩栢豪垃圾屎不了

隻歌無罪㗎喎

你貼angel同柒巴錄音直接招mv啦仲招唱

Uncle 7 夠做啦

G持

有性趣

有冇得私聊啊，我有玩開。雖然都係小學雞程度，我呢幾日想錄你首～我的飲食宣言